Kustaw Tobrow tulli kohto ette ja kaibas et temmä om andno 5 rubla rahha Jakob Kishäide kätte kasti hoida ja Jakob Kishäid om lasko seddä rahha ärrä warrastada ja wõtti om Jakob Kiishäidi kään olno
Jakob Kiishäid sai ette kutsutu ja küssitu üttel temma et Kustaw es anna rahha hoida temmä pandis issi kasti Sufladikus ja minna wõtti säält ärrä ja pandsin omma kotti säält om ärrä warrastedo ja 50 kop mul omma rahha 1 rublaine pabber mis mul omma rahha pungan teise pole pääl olli om allale jäno.
Kohhos moistis et Jakob Kiishaid peab se 5 rubla rahha jälle ommast rahhast Kustaw Tobrofil taggasi maksma.
Pä kohto mees Rein Pabusk
Kohto mees Karli Jagoson
Kohto mees Kristjan Kress
